[改詞][原曲：Faded] 講普通話～

原曲：

-----------------------------------------------------------------------------------------

國語是每日要說的 哪個唔識
你再去避 實被嫌棄
國語是上學會教的 誰人都掂
快點

講普通話～波Paul麼科～
講普通話～教會歌都不須再怕
講普通話～你我也已經被大陸化

講普通話～說實情
來港的事 全家都是
舉家搬遷～有綜援騙～
不斷輸入一直不斷行劫
毛語錄 全要讀
貴族 攜英鎊 離了港
快做 人工島

國庫要抗衡特朗普 冇哂糧草
要靠稅務 慢慢填數
你有錢拿來建個島 唔洗問
靠搶

講普通話～玩抖音啦～
唔多識字 繁體不易
唔知點搵 女廁
如忍不住 來找棵樹

踎低屙屎～臭味濃
來港的事 全家都是
踎低屙屎～你要留意～
忍讓體諒請別阻住如廁
毛語錄 全要讀
貴族 攜英鎊 離了港
快做 人工島

寫到最後覺得好灰心

龜龜

係觴巴啊

作得幾好但係都打左冷震

指教下

擺得上連登預咗唔啱你地口味

Push

Ok 喎

仲未有人唱

教會歌到不需再怕

點唱呀大佬

一哼到chorus就自動整個 樣出嚟

其實幾好

留名等人唱

橫掂都作咗啦，不如樓主衰衰哋唱埋佢

改得好有心機

我唱唔出個神髓